\begin{aufgabe}{Differenzstreams}
Schreibe eine Prozedur, die den Stream der Differenzen aufeinanderfolgender
Elemente eines übergebenen Streams berechnet.

Etwa soll aus dem Stream
\[ 1, 2, 4, 7, 11, 16, 22, \ldots \]
der Stream
\[ 1, 2, 3, 4, 5, 6, \ldots \]
werden.

{\scriptsize\emph{Bemerkung.} Frage Max (hinten rechts), wozu man diese Prozedur
verwenden kann, wenn man Aufgaben der Art "`wie geht die Folge weiter?"' lösen
möchte.\par}
\end{aufgabe}
